點解冇人屌輕鐵cut 班次？

我知唔應該再幫襯党鐵，不過依加全部人都好似港豬咁，淨係問點解冇車，點解咁耐冇車

收皮啦p 牌仔

只係見到好多人話唔洗俾錢真係好

唔洗比錢 蝕住做所以減少班次蝕少啲

唔該大家關注下輕鐵無理cut 到15-20分鐘一班車，依加班班車都爆哂人，依加d 廢老覺得示威者唔整爛就冇事

依加班班車都爆到傻，岩岩先到廢老嘈完

大西北推

屌 今日無啦啦改道 日撚日比黨鐵搞到遲到 打算腥email投訴 不過覺得佢地投訴當飯食

五毛 block 得

要多d 人關注呢件事，要嘈到港鐵，要有直播去關注呢件事，依加個個港豬，見唔到有人嘈，淨係見到好多人係到奇怪點解咁耐冇車

理班廢老托咩
民意調查出左不跌反升啦
話明廢老你做乜佢都屌你架啦

無計 啲人嘈都正係嘈企係到既姐姐們

你岩呀 我有私人原因冇計都係要搭港鐵，同埋一樣有一班人係港豬唔會理，但係港鐵係冇解釋之下，頭幾日都仲有5分鐘左右一班車，冇啦啦就變左15-20, 但係冇人理過呢個問題， 正常一邊係行到，但係佢唔會將所有車同司機調哂過黎呢邊開多d 班次，反而仲要cut 少d

之前聽到成班小學雞坐車 跟住話免費坐車優惠

改道成點都check唔到

apps網頁完全冇講點改
落到站先知點改
仲要d人怕左搭輕鐵 成個冇封既月台都冇人等車

On9輕鐵架架車都2個係車上渣架野
搵藉口話唔夠人渣

我岩岩就搭完，呢個平日時間，等左好耐都冇車，之後一黎已經爆哂人根本上唔到

呢啲大西北野邊會有人理

同埋無可否認天水圍斷左黨鐵真係唔知點返屯門

上星期寫完信去俾區議員屌9黨鐵先至係咁意將614+615正常返

坐巴士囉仲撚舒服啦

集中討論5大訴求就可